真想帶你見見我剛shake到的她

我想聽你意見 這算是病吧
為何無論我 願意怎樣試
怎樣也不可一樣愛慕她

單身又有好怕喎，總有一日會遇到一個走到最後既

懷內 放滿對你的愛
難怪跟誰也再沒法戀愛

左兩個，右一個，加埋三個
無三不成幾

專心工作

最怕一邊忙呀忙 一邊回想那舊時光

真想帶你見見鵝肝識到的她

漸漸我聞歌都不想起舞
我覺得我失去一切知覺極美好

無左個意景

我shake爆你個閪呀

嬲咩